顏卓靈 蘇麗珊 袁澧林 點排？

袁澧林>蘇麗珊 >顏卓靈

李靖筠

女新人黎講，係咪數漏左欣宜？

蘇麗珊

袁澧林一個打兩個

顏卓靈都塞入去

欣宜一個打三個都得

欣宜一個打十個啦
要放埋catgirl個排位先夠份量

agger

蘇麗珊最大波

收皮啦,講到好似真係有得揀咁

放生

30歲新人？

曾樂彤呢